幫手舉報條友 貼bam圖成個禮拜都冇捉佢

痴撚線，目無法紀，公然張貼bam圖

已舉報

條友咩事 香港好恐怖

樓豬做到野

係 周街都係痴線佬

一人一舉報 推到條友仆街

真係精神病院

自己舉報自己

Thanks for sharing
More

入面條女用個條毛巾同我用個條一樣

圖

屌心都寒埋

有村千佳！

呢D都叫bam圖？我以為男人嚟

驗眼啦

我仲係到喎

八人共用ac